【未FC】今晚抽獎SERVER由華為提供

利申未登記亦唔會玩

btw 今晚是要落街抗爭

德美 聯署 整合

email srr係阿里云, 係浙江

磚家 借問聲多左email會有咩撚安全問題

你放心，佢email個域名會比所有server block7左先

海港城 狗狗閱緊兵

根本就唔應該抽

星之子又袋幾百個

啲資料應該不嬲有, 但是唔知有咩害處

聽講係pccw做喎

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

我借咗藍家長部小米玩，你吹咩

想人唔好登記而自己中獎機率就會提升

13萬人登記左啦

抽獎撚全面進場

話唔定用大陸手機會易啲中

老電用大把華為野

承你貴言，中咗我捐畀612

真定假？

[你的email已被送中] 旅發局個email server係用阿里云位於浙江microsoft outlook

如果你個email駁fb ig 祝你好運

用新email沒事嘅

有啲人又話電腦電話imei都會比人認到😨

用左新email就沒事嘅

推

求手足返嚟解答

真是想玩 記得用假gmai

未登記就鳩填啲垃資料去登記，令藍絲抽唔到都好

登記咗先有事？

政府一早有我地個人資料啦，而且肯定會過俾大陸

咪係

政府啲IT真係好撚落後

你地唔係用咗真email掛……係都開個新

抽完就唔用

根本預咗有伏
已經幾次借交通津貼收資料

做選民果時已經填左自己email

amazon喎
邊到華為

咩 server 咁撚流，連登日日都幾百萬人登入啦，屌你老母。

秒左

唔玩
就唔會有你資料咩
笑死

Web server 係 Amazon, email server 唔知

咪就係
要拎你資料 根本有好多方法

佢送出啲電話會唔會做定手腳

都唔知點解d人咁驚data leak
一早leak撚晒
除非你一世唔撚上網唔登記銀行唔做任何野

笑死

係喎，仲等我專登用第個email

56k都夠用 大數據時代同我講做咩咁驚data leak

唔關登記銀行事
重點係政府一早套曬你data
銀行 政府 兩個parties嚟

正確做法係政府野同社交賬號email分開

5 ，6年前做
果時冇諗得咁長遠

點度都套晒data 架啦
天真過天真嬌

你唔抽你估支那就冇你資料咩

：你估你唔俾佢資料就冇咩 一早套曬啦
：你估你black bloc左就拉唔到咩 點都拉到啦 不如唔好black bloc方便佢拉

天真

咁又點 抽獎關撚事

嘩，呢個抽奬其實係咪想攞大數據？

唔夠呢類活動。 又點有油水呀。 又點偷庫房既血汗錢呢

Cloud front for ddos m, 但後面

我想講個抽獎係唔係內定？搞左咁耐都收唔到驗證碼

已經block7左啦

太子直擊

on9 你主動比資料係另一回事

Gmail: did not encrypt this message
隻mail server唔通.......

gmail 封mail 彈左句「 did not encrypt this message」

p 記

Lm

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

有咩分別？

屌，用閪咗華為咪又係乜柒碼都收唔到。
華為 = 港共政權 = 垃圾